光復香港原來係令全球睇清楚中共可恥真相

1989 年64； 北京鎮壓學生；卻造就了東德倒台，波蘭同日選舉共產黨全敗，波蘭不用流一滴血；七天民主化。

香港事件令台灣人醒覺，世界各地的中華兒女支援

現在香港已經進入了警權政府, 並用黑社會對付市民，大家記得民意力量, 八月五日大罷工，之後罷消費, 大家要和理非, 大家要強身健體，保重。